讀工程嘅大學巴絲 記唔記得ic training

朝9晚5學紮鐵嘅日子 大家仲記唔記得

嚟緊可能有用喎

唔記咗嘅上網睇一睇 用萬字夾練下
好快會精通返